一首起雞皮嘅歌

第一次聽配埋d畫面

十八 - 牙琦

月亮光光

回顧歴史 猶如昨天一樣 記憶猶新

何以 這土地淚在流

關。。。預備起。。。。

Frederic Chopin - Grande Valse Brillante